邊到學日文比較好？

由零學起 當係興趣班嗰類
工聯會好唔好？
Budget唔多 唔洗太貴

日本

美國

只有在第一日語

喺U reg／自己上網學

去工聯會不如自學好過

有政府唔叫太貴啦wor

真係好平
除返開一個鐘50蚊有找

呢d po差唔多可以做月經

連登仔個個自學n１

自學